其實英國唔一定要脫歐

整個歐盟腐敗問題源於邪惡軸心德國，點解唔反過黎踢德國走